台灣殺人案死者家屬求助民建聯 李慧琼：會要求政府想辦法

...
特首林鄭月娥在今午（15日）記者會上，宣布暫緩修訂《逃犯條例》。民建聯主席李慧琼和副主席陳克勤之後見記者，李慧琼稱尊重和理解特首暫緩修例的決定，民建聯理解市民不希望因此議題而對立，持續下去或令更多市民、警員受傷。
台灣殺人案死者潘曉穎的家屬一直尋求民建聯協助。對於暫緩修訂《逃犯條例》後可如何幫助家屬，李慧琼說相信家屬會擔心，疑犯被釋放後無辦法送到台灣，會促請政府繼續想辦法，該黨亦會想辦法。
李慧琼表示，有人對修例感不安及恐慌，但特區政府未能及時說明、澄清；更令市民痛心是有人借修例，蓄意引發各種暴力衝突，造成很多市民及警員受傷，甚至欺凌不同意見的人。民建聯強烈譴責破壞社會秩序的人，支持警方無畏無懼履行維持公眾秩序、保護市民生命安全的責任，要求政府必須嚴肅追究違法滋事分子。
...

民建聯同政府互射咗幾多次？
交個波嗰個射

一早肯搞日落條款
單野未入到大眾視線已經settle 左喇

共狗寧左勿右。 去到收唔到科先撤

2019 06 15

Old news is so 唔識串

民建聯送到個人過去台灣未？咁多廢話

佢本身都想攞呢條例頂廿三條姐

無陳同佳香港都一樣會爆鑊 睇時間姐

扑暈陳同佳
擺佢上台灣嘅飛機飛去台灣咪得